{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R700327",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "로니로티 롯데점"
    },
    "text": "ロニロティ ロッテ店\\n\n蔚山南区三山洞1478-8\\n\n洋食は11:30から23:00まで営業しており、休憩時間は15:30から16:30までです。 最後の注文時間は21:30です。 このレストランは年中無休です。 食堂は100席を持っており、部屋はありませんが団体席があります。 すべてのメニューの価格は18,000ウォンで、ソガ&クックと同様の方法でご用意いたします。 一皿の量は2~3人前です。 レストランには完璧にオープンしたキッチンがあり、料理の過程を見守ることができます。 その中でも肩ロースステーキサラダが一番有名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は11:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの休憩時間は15:30から16:30までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの最後の注文時間は何時ですか？",
            "answer": "このレストランの最後の注文時間は21:30です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何日間営業していますか？",
            "answer": "このレストランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "このレストランの食堂は100席を持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室がありますか？",
            "answer": "このレストランには部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "このレストランのすべてのメニューの価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理の量はどれくらいですか？",
            "answer": "このレストランの一皿の量は2~3人前です。"
        },
        {
            "question": "このレストランにはオープンキッチンがありますか？",
            "answer": "はい、このレストランには完璧にオープンしたキッチンがあり、料理の過程を見守ることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランで一番有名な料理は何ですか？",
            "answer": "このレストランで一番有名な料理は肩ロースステーキサラダです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 365
    }
}